有無人未訓 入來講下感情事？

講下近排煩緊咩？

鍾意咗一個唔鍾意自己既人差唔多半年
雖然俾佢當係兵當係雞都係抽唔到身
直到而家佢要quit hall終於要醒 好撚sad

又係衰犯賤

佢有無女 ？

個個人都有衰犯賤既一刻

分左手一個星期

一樣

因為咩 ？

因為咩？

相處到一個位覺得卡住，大家溝通唔到落去，日日嘈交，去到一個好攰嘅地步...

唔係感情收唔收
我好想做到組爸
然後順利搵一堆熟人上莊

一齊左幾耐 ？

咁分開對大家都好

收 想做咪做 最緊要開心！

上年俾同屆監生踢撚左出嚟

今年仲要想上返同一支莊

因為咩事先？

前排考試少左溝通
我又唔識控制下自己搵佢既程度
佢好似覺得好煩 就話分開下
勁突然 完全無諗過

我同你啱啱相反
無乜點嗌交但突然就話分

唔搵又話你唔搵 搵又話你煩 哈

一齊左幾耐啊

唔鍾意就做咩都唔啱心水

聲稱性格不合
屌佢老母

我都係咁話
呢啲問題都係磨合架姐

過多個星期搵返佢 就算無結果
都想試多一次

冇feel就咩都假嫁啦

下 性格不合就可以話踢就踢

一次就夠了 千其唔好連尊嚴都唔要去死搵爛搵

一齊左幾耐
係磨合過都唔得 ？定係無根本磨合過

啱啊

無錯 分手既尊嚴真係好重要

對呀
真係好撚野
佩鳩服

但上莊都係睇你有咩人撐架啫

咁渴望上莊咩？

有啲野睇唔順眼想落手改

其實搵到一個鐘意自己既人好難咩?

我明白呀
但自從佢講完分開我都無再搵過佢了 覆都無
所以我黎緊搵一次應該都ok既

咁有歸屬感 上咩莊？ 社科人？

根本無磨合過 佢覺得唔啱就話要分

唔難啊 但仲有好多嘢要顧慮架嘛

咁易放棄架咩
一齊左無耐

就算今次俾你氹得翻 可能一陣又分多獲

係阿一齊唔算好耐 但佢追左我好耐
追到手無幾耐就咁

有咩方法令自己唔再犯賤落去？ 次次話擺低都放唔到

文科呀
我知好戇鳩但係我當年間中學簡單係恥辱
難得入到間好大學自然有啲歸屬感或者sense of pride唔識譯)
咁見到好多野都唔係好掂咁自自然然就想著手改嫁啦

我都有諗過呢個問題
但起碼你試過然後真係唔得
都好過白白被人宣告死亡

鍾意/被鍾意既次數真係數唔曬,不過相處得落真係萬中無一

咁又唔好諗到咁灰既 不過諗衰啲好過到時仲失望

追到手就唔珍惜 正仆街

試過同佢表白 佢以為我講笑
你直接拒絕我 等我死心好過啦

人生真係充滿矛盾

追唔到就寶
追到就當草
咁佢只不過享受追你嘅過程姐
咁佢而家都冇野好做落
咪厭囉
你真係鍾意佢咪試吓引吓佢吊吓佢好似分又好似唔係咁
咁佢咪會👈咁樣

過左幾耐？

佢真以為講笑定係間接拒絕？

我都係會揀講左先
因為佢都未必肯啦
話一齊返就一齊返咩

無撚錯

一句唔甘心嘥自己咁多時間，值得咩

咁兒嬉一齊反既 你都要諗清楚啦

最慘係佢追到成個soc/身邊啲朋友都知
一齊左我地都無同人講
而加散埋 啲人仲keep住抽我地水

遇知音

一年前已經對個女仔有feel 之後佢有男朋友諗住就咁算 點知早幾個月分咗手 上星期打算開始做嘢 點知520個日發現佢已經有新男朋友 現在心有不甘

點樣好似分又唔係咁

值唔值都因人而異既

一年幾

佢點同你講分手

係唔甘心呀
講清楚都好呀 反正我的唔起心機搵下個

果排我成日同班fd去飲酒
佢以為我酒醉 亂講野
雖然呢家keep住有聯絡
但就無進一步發展
我諗佢都係當我普通朋友

係...

個主導權都唔係你度

咁就真係證明work out唔到

咁可能佢一時衝動先話散呢

慢慢來啦

佢話你煩 但係你幾耐會搵一次同你chur 唔chur

考完試個日搵佢唔到
第二日再搵佢 就話不如分開下冷靜下

我琴晚發夢同個女同學一齊浸溫泉，已經第二次夢到佢了，每次起身個心仔都噗噗跳

考試個日發生左啲咩

發春夢

errrrrrr
唔識講
姐係煞有介事咁同佢好親密一兩日
然後成個禮拜唔撚覆what's app
跟住佢就會諗你搞乜春
而差唔多你就同一個多男仔嘅群體social，瘋狂po相，等佢好撚緊張你咁日問夜問
然後最少一個月你要忍手鳩覆佢(Hea/whatever)

我明你講咩了
即係佢唔可以靜靜地拍拖 死都要玩膠咁

要問返自己囉

失戀既人 旁人講咩都覺得值架啦

咩都無發生 都搵唔到佢
考前兩日我搵左佢一次 佢唔點理我
咁我之後個日就無搵佢等佢溫書
點知隔左日搵 一搵就話分

一個頂唔順平淡嘅男仔

人係犯撚賤

正確呀

咁咪仆到直一直囉

但係聽聞佢身邊既朋友話佢近排好似同某個男仔行得好近
好驚

但我分左手之後都無再覆佢
係咪要搵返佢當朋友咁傾計

咁突然咁嘅 考試前好地地

佢都似係

痴鳩住佢

唔好咁大希望

因為遲左表白，佢同另一個一齊左。明明大家都鐘意對方

嗯 真係一啲先兆都無
考試前仲好好 考都係考一個星期多啲姐
可能咁啱撞正我又m到 啲情緒唔太好
唔小心煩親佢掛

但太突然唔會奇怪咩

鐘意就唔會同第個一齊

行得返埋就咩都唔奇怪嫁啦

佢係差個人陪佢姐
唔係差你一個

佢話以為我只係想同佢做朋友

中意咗個女仔一排 每晚都訓唔著好擔心佢 同佢傾過都知佢應該唔中意我呢類型嘅人 我應該點做我抽離唔到

利申 2字頭 a0

以後別作朋友 朋友不能牽手~
想愛你的衝動 我只能微笑帶過

屌
鍾意要講類型嫁咩

前提係要行得返埋

我應唔應該等

點解你係都要仆返去搵你個仆街ex
偷得一兩次食 就會有第三四次
點解你係都要對佢咁長情
點解你係要揀個咁既死肥佬
如果我輸比個好高質既我認輸
但係我真係唔覺得我會差得過個肥佬

我已經盡我所能咁滿足你對你好
幫你整電腦 買淘寶 做數學功課 次次秒覆你
點解你都可以咁對我

你知我係好鍾意你
我每次同你表白你都冇直接拒絕我
只要你一句 我地冇可能架 我就會死心
點解你係都唔講

我而家仲成日幻想緊你同佢分左手
之後我就可以同你一齊

唉 可唔可以殺左我

好驚連朋友都冇得做

答唔到你架喎 你自己覺得值唔值

搶啦屌你
人地拍得嗰兩日感情有幾深厚

無得咁驚架喎

工具人1.0

下個更可愛啊ching

點痴鳩住佢

好過而家咁樣
等住睇佢一條條仔咁轉
逐個逐個hurt鳩佢然後你乜柒都做唔到

死人都lur住佢咁

知佢前排一直有中意一個人 最近好似佢出咗冊 依家晚晚連屋都唔番

男朋友個ex係咁約common friends出黎講我壞話（生安白造 冇樣真）持續兩年幾

我地都識對方，同埋其實佢地fd左好耐

都仲未成功唱衰到你
真係好撚失敗

過多個星期先
反正都係等 廢事chur

考試考好耐冇咩見面 淡左

搶啦屌
係咪要等你鍾意嗰個俾人hurt撚完你心痛一大輪跟住佢又俾人截多鑊你先滿意

隊返佢入冊
咁你咪有返機會

你唔好累死人 死lur爛lur先黑人憎

唉 唔知佢地依家做緊咩呢

叫佢lur兩日之嘛
引返起條仔對佢嘅少少興趣就夠

犯法野

嘜男仔受lur架咩

但係好影響我心情 仲要今時今日先知佢咁賤格
搞到我訓唔著

我而加都糾結緊
即係搵定唔搵好

唔知喎
最少我受囉

會唔會一野收鳩我皮

超
洗鳩采佢咩
佢咁唱法係人都知佢咩企圖啦

唔會嘅
佢追得你咁撚耐你就總有啲野吸引到佢嘅

到真係有人lur你 你就覺得煩

一直藍tick你 你受唔受得起？

睇吓邊個囉
同埋點lur法
認真
有啲人連講句野都1999咁佢lur邊個都覺煩嫁啦
但係如果嗰條女堅係痴住你少少細路feel咁就會好心動(特例eg.如花就當然除外啦)

好痛

佢識咁耐咁當初點會散

前題係你要有feel 如果個對象係你無曬feel既前度 真係只會覺得煩

覺得自己太執著
成日諗緊佢係咪會諗其他女

好頹

諗起都好撚sad

咪係

談何容易呢
如果咁易搵到下一個
我親唔洗係度呻

佢好叻 正係搵班男既...女仔就知企圖姐，男仔點會諗咁多，多謝你聽我9up

試過無曬尊嚴去求去lur 差唔多2年感情話完就完 點搵都係無覆 真係sad到仆街

點解？

我現任成日都比我感覺到掛住佢ex

順其自然啦唉

我都試過

我有現任，但老實講無可否認心底都會掛住ex既好

係叻就唔會唱幾年都係柒菇碌一粒
佢有咁勁你晨早身敗名裂啦絲

試過仲試做咩 點知無好結果

oh shit
好頹

我已經盡我全力對佢好 點解仲要掛住

self mind fucking
人個腦係咁犯賤

係架 所以同自己講分手要有尊嚴

頭先知道埋有一好姐妹原來都一直咁睇我 但佢又唔黎問我真相 算唔算身敗名裂左一半

到你自己在意到一個點嘅時候你又會覺得尊嚴真係一啲都唔緊要
那怕見多佢一面都好
咩都可以做

佢前度已經散左3年 呢3年都有同第個一齊
但我都知佢仲好掛住個一個前度

咁佢問返個真相未
chok chok吓條女有啲伏味喎

唉我明 個陣真係發撚曬癲就係為左聽佢把聲

人真係犯賤動物嚟嫁喎
冇計格
俾我賭J
你條仔就算搵得返ex同佢行返埋都過唔到兩個月

條女對朋友，其他男性朋友仲好過對我

可以幾日唔應我機，但比我知道佢有應其他人機

追佢果陣已經唔係佢first choice，越來越覺得自己係水泡

但自己又真係好撚鐘意佢果下仆街

我身邊太少女性朋友 唯一見到佢就一見鍾情 真係好中意佢
講吓佢啲男性朋友先 佢地可以fd到一齊訓 你話冇乜嘢搵鬼信咩
想約佢但佢又好似好多理由拒絕 定係我應該放低 搵個第2個

無啦個陣係條女比帽佢帶 條女同個第三者一齊到呢家都仲好幸福

喺佢啲common friend面前崩盡潰只為自己對佢嘅在意可以傳去佢耳中
為左嗰ddddddd咁多多嘅可能性佢會好似同情狗咁樣過嚟憐憫自己

慢慢來 慢慢比佢知你有幾重要

冇計你唔會理性得到

做下朋友 了解多啲先

係啊我搵佢兄弟搵到做曬朋友 佢地都叫我放棄

friend到可以一齊瞓又真係好閒喎😂😂😂
認真講嫁
當你當佢係朋友嘅時候就算攬到實一實，佢對波都俾你夾扁，你都唔會有心動/硬嘅感覺嫁喎

了解咗好多㗎啦 至少知我唔係佢中意個type

佢冇。
同埋我知道左之後好失望 乜人都唔想理 正係上連登搵計傾

有咩喺度放
in 連登巴絲we trust
連登有愛

係咁嫁啦

咁順其自然等下一個出現

真心咩 唉我毒L 孤獨終老

我都係咁話

真係無理性可言，好撚on9諗返起之前追佢，佢話比D時間佢，我話比一世佢都無所謂

注定比佢食撚住

咁樣樣…👉👈
講吓詳細條陷家剷唱你啲咩？

真心啊 真心frd既真係一齊訓都唔會有嘢

認鳩真
利申堅巴

純粹講句，可以真係無野，當然，你條女好靚另計

做咩比人知

咁你甘心
怪得邊個呢

屌
又唔係做ptgf俾人爆相
怕乜鳩

開過個唔好比人知

試過腳撩腳都冇過電
認真

咁唔係既，男人既野，感情事好易比人笑，由其上得連登，咁多大男人

上到嚟就釋放自己啦巴
人紅啲姐，唔代表唔軟弱得嘅

笑咪笑囉屌
最起碼有人認真睇你啲心事

有睡意 唉 希望唔好合埋眼又諗起

識左個女仔 一開始比佢flirt 以為有機 可以同佢曖昧 點知之後有日因為我太在意佢 呷佢同男仔朋友去街既酷 比佢知道對佢有好感 仲叫我慢慢黎 但到最後話只當我朋友 對我無feel

話我果陣係處心積慮左成年去搶佢條仔（我現任），但事實係當時佢地分左手好耐，佢地分手後我現任仲block哂佢啲野。同埋係我現任追我囉，咩叫搶你條仔。
我唔知佢係咪妄想症⋯⋯同埋佢不斷送名牌比我現任家姐，氹到佢好開心，仲閨蜜前閨蜜後咁，唉，想要我條仔就出聲啦，做咁多小動作。

啱啊 上得黎同人講 都係現實唔知點開聲既嘢

收你兵

無睡意提子味
忽然間諗起

俾佢知左通常都係

有睡意就訓啦

掛住緊個ex
岩岩扮錯野whatsapp佢

比多粒你
但我唔爭氣笑左

一陣夢到佢地啪啪啪 好想死

咁樣好咩？

鐘意左個冇可能一齊既人
知道冇可能一齊，但依然好想做朋友
早排因爲某啲原因 冇再以前咁熟
唔知點解好似失戀咁
一方面好想同佢好似之前咁熟 做朋友
但一方面同佢熟 心裏自然有個位置比左佢
對其他異性冇興趣 本身就冇咩異性朋友 但好驚再同你傾計咁熟落去 只會抽離唔到

我都覺 姐係我頹我唔開心 佢比我感覺好似who fucking care咁 仲send笑喊符號話 做朋友咪幾好

點解無可能一齊？

叫你慢慢來通常係叫你唔好亂來

搵過個啦屌

唔痛咩？

八婆冇野多
最多what's app群
你咪用方法入去啲群度擺低證據(cap圖也好，what's app也好),跟住理性講述成件事發生經過，最後補多句: 信又好唔信又好，證據就擺喺眼前，我信公道自在人心，究竟邊個賤，大家不妨睇完先再講
然後走群
信我
呢招work過不下三四次(me&my friend)

sad but true

比較想知，點解你覺得無可能。因為我同我條女本身都係比人話無可能一齊既人，雖然而家有好大問題，但始終叫一齊到，可能唔係無可能呢？

剛剛同男朋友講分手。
受夠佢極自我自大，
連講分手都比佢睇死我搵翻佢
有病

同對上個男朋友分手之後，想努力去開展新感情，去識下男仔又好點都好。之後就遇到一個又一個的fuck boy，去到呢一刻好似已經麻木哂咁。

佢flirt完人好似食生菜 佢識無內高話咩勾手指尾 又話我陪佢之後搞到夜訓

佢覺得我已經move on左 生活得好好
但其實我一D都唔好
不過我都知唔適合就係唔適合
畀佢知我仲care對大家都無好處
但知佢同第二個女仔發展得幾好 仲要出街去我地第一次食飯間餐廳 真係好唔開心好妒忌

佢比錯覺我先既 flirt人好似食生菜

好多野我都知點做先係最好最work，但我真係好冇勇氣去做，男朋友好多次想幫我出頭都比我叫停，我會發脾氣叫男朋友唔好搞大件事，但偏偏冇勇氣幫自己辯護，我真心好廢。
我個心態只要男朋友愛我就得，其他乜都唔洗理。但而家發現件事唔係咁簡單，我真係好迷失。救命，多謝巴打開解。

其實點解要禁制自己鍾意佢
做男人做到咁撚唔乾脆
倒不如大大方方咁佢
大大方方咁承認自己對眼離唔開佢
大大方方咁認左自己有幾咁想關心佢
做到出腸到一個點係佢自己問你係咪鍾意佢
然後大大聲話係，俾佢大大力屌埋嚟話你唔配做佢男人
大大聲喊鳩曬出嚟
咁咪仲好

呢啲男友真係...

條女有錢女？始終真心對人，時間可以證明一切既，不過小心你條仔家姐比名牌迷撚住左對眼

佢大我好幾年 佢之前對我好好
但果種好唔係鐘意果種
其實佢性格外貌都係我鐘意果種 所以對我好少少已經足以心動

重點唔係有錢女 但都送名牌！！！

自卑又好，乜柒都好

成q日係條街鬧喊我然後自己走左去，
一係大大聲再屌9我叫我唔好發癲。

上個月我生日叫佢同我啲朋友食飯一齊慶祝，
約9點，佢11點半同佢啲豬朋狗友行完街先出現

前面就係水泡
all you need to do is to reach your hand and catch it and you are safe.
踏多一步就得救
肯唔肯係你嘅選擇
平反唔一定要屌柒全世界嘅
擺低證據，講要講嘅野，走，that's it.

點解大幾年就唔鍾意得

多謝你呀巴打，我唔會再逃避

唔開心咪放任自己唔開心lor，邊個話唔可以留戀者。

只係要知道，條路唔同左，佢已經向前，你係個路口留多陣，唔開心完，就好向前行啦。

點解你會忍到佢
忽然間覺得有時啲女真係好偉大

唔洗多謝
路係人行嘅

你有無試過追？可能佢等緊個人追佢，果個又咁岩係你呢

事後係邊個開聲氹對方先？
其實係條街比人大聲鬧真係好慘，果一刻會覺得自己受緊好大侮辱

補充下，上星期我識左個男仔，我地住好近，大家之間有共同朋友，個樣都唔差所以都會有印象，咁一次我地一齊坐巴士就正式認識對方啦。
咁都有whatsapp傾下計之類既，佢好快就對我示好，又講埋哂啲女仔聽到會好開心嗰啲說話啦。去左一次街都幾開心既，但第四五日已經冷冷淡淡，一星期之後就已經再冇聯絡。

尤其男人
其實冇人唔俾你唔開心
係你自己唔俾自己唔開心
喊唔係醜事
心痛，咪喊囉
屌。

每日都諗自己幾時死
成日諗自己死左會唔會無乜人傷心
甚至有人開心
有時會係到諗個棺材咩樣好呢

我到底係咪有病

咁博盡咁你條仔家姐企邊？

當訓練自己eq咁囉
但心底入面諗緊佢話改既話翻唔翻轉頭好的

其實我寧願佢地快啲一齊
等我真係可以喊幾日就放低
宜家咁真係好辛苦
每日一上instagram就好驚見到佢地post相話佢地一齊左
佢地個ig story icon仲要永遠係正隔離

咁絲打你都好易氹
太易氹左少少

人地都只係當你係細佬 我又可以點？

咁可能覺得同你性格不合者，壞人有，但好男仔世界有好多，不過唔夾就係唔夾者

好過我捉到佢search其他女Facebook

唔係佢真正目標
堅鍾意嗰個追唔到咪返嚟搵你囉屌

其實我寧願佢地快啲一齊
等我真係可以喊幾日就放低
宜家咁真係好辛苦
每日一上instagram就好驚見到佢地post相話佢地一齊左
佢地個ig story icon仲要永遠係正隔離
[/quote]

其實我先係仆街 我講分手

feel到嘅時候真係無撚敵

心諗做個fd都得姐，洗唔洗話唔聯絡就唔聯絡咁仆街，同對上一個分手到依家七八個月到，我已經遇到三個呢啲咁既人。係咪我太隨便定點，定太易信一個人。

nope
邊個話御姐不可食用

你係想走就狠，block鳩哂佢所有野，不過我睇你都似係想留戀多陣。

比條偏方你，刺激啲，睇返哂以前既甜蜜野，然後睇下佢同條新女，崩潰地大喊幾場，同自己講，還哂啲眼淚，就可以向前行

其實我先係仆街 我講分手[/quote]

無唔畀自己唔開心
只係成日忍唔住想佢知我其實仲好掛住既
但畀佢知其實係阻住佢 亦對我地既關係唔好

btw 多謝巴打安慰

太易氹喇你

無唔畀自己唔開心
只係成日忍唔住想佢知我其實仲好掛住既
但畀佢知其實係阻住佢 亦對我地既關係唔好

btw 多謝巴打安慰[/quote]
去海旁大大聲嗌出嚟:XXX我真係好撚掛住你呀～
跟住就舒服左。

結過婚又極速離婚,一路等緊既人尋晚同我講叫我唔好再等落去

係要等呀吹咩

係你太單純，你以為條仔係當識個朋友既聯誼，但條仔係覺得覓緊食

當年畢業我應該賴死唔走,唔返澳門

我一唔開心都好鐘意去海邊

以前夜晚3,4點都照飛的過去望下海散下心[/quote]

好撚有錢我最多上天台望下星

因咩事叫你唔好等？佢真係值得你等？

佢家姐之前因為要po佢地既合照而block我ig，我就以為佢一直嬲我啦，之後突然有日，我男友話佢可能有cancer（最後冇事），叫我唔好再嬲佢家姐（事實係我以為佢嬲我），我果陣就唔知痴左邊條根，走去同佢家姐道歉（我都冇錯 ）

自呢次之後關係叫做破番冰，但佢地都係以閨蜜相稱，佢媽仲話條女係佢家姐最唔開心果陣成日陪佢。（但佢媽對我好的）

嗰三條仔入面第一條又係on9，我識左佢兩年架啦，係上幾個月再見多左，咁我地開始有自己約出街啦，之後出左幾次都有feel，我都肯定唔係我單方面。出街佢一定唔遲到，有交帶，仲會特登自己早出門去買定戲飛。其實佢係幾好，又高又幾靚仔咁。之後睇完戲就仆街啦，我地去散下步佢突然拖住我，之後錫左啦。屌，幾日之後就消失，我祝佢比狗屌

你有2個選擇既者，等或者走，有機會等到，但唔大，睇你賭唔賭

坐係海邊飲酒
大喊一場
。
。
。
。
。
。
。
。
就好似當初我地鬧交咁
只不過今次佢唔會跑出黎搵返我

當你係咩 男人都係仆街！！！！

點解可以咁仆街，不過絲打，你講果啲條件，除左靚仔外，其實七成男仔做到，唔難搵既

呢啲真係都幾濕濟，最驚你條仔個家姐係生勾勾既，比個例子你，我堂哥個家姐又係咁，結果係堂哥結婚果日，請左條女來搞串個party

我大把仆街分享，咩種類都有，歡迎大家叫我仆街磁石！

搞乜鳩
偶像劇咩屌
咀左啖就生仔

其實女仔鍾意高既意義係幾多

WTF

唔介意我問句嘛，絲打你點識男仔
始終仆街磁石好多時，都係因為有好仔，你又唔岩心水喎。。。

吓我貪個海風舒服炸喎

佢好似識得好隨便吓嘅其實

咪就係囉，你鳩痕想做返fd你咪講，消失係做乜撚，問佢how are you都可以唔撚覆。

係咪嫌你個嘴乾
要保養吓喇絲
#曲

點樣搞 我好驚 我地真係草緊錢諗住結婚
聽日都唔知點開聲同男朋友講..

講明請左條八婆姐弟都冇得做

我唔會掛住前度
因為佢好仆街

175？180？利伸，172比條女串過死矮仔

掛住點樣打鳩佢都計

個個都話要米8

高過條女一個頭咁上下

我本身朋友都唔係話好少，同身邊既朋友都係啲型型地，有啲就叫ig出名少少囉，佢地自己都有好多朋友，佢地會介紹下，好多時都係朋友既朋友咁。

唔想見到連登有post，<有個女賓上台搶咪唱阿牛，新娘喊住返去補妝，新郎呆左，請問條魚幾時上？>

我就矮既我覺得冇所謂，太高我條頸會痛，我覺得比例好睇有個人風格就得。

但都照請 係咪痴線架 我覺得結婚係好神聖好重要 有咩要玩都唔好係呢啲時候玩
其實我男友試過為左我，同佢屋企人吵過幾次，但次次都係我道歉/買番野比佢地先收到科..我唔想佢地為左我嘈

好撚慘...點解要咁樣搞人地

正確version:其實我好撚多fd子，男嘅好撚靚仔+ig人氣王，不嬲有後宮，仲有一堆荀盤介紹，所以溝親嗰啲都唔熟
屌你吖睇到我眼都冤
咁就易辦啦
溝啲唔熟唔識嘅緊係唔知佢咩料啦
下次叫佢地搞多兩次活動(最好見到佢地打波)，咁你認識佢地多啲先再落手揀咪唔會奶得咁甘

。。。。咁唔客氣講句，果個圈子識既人，有幾多係好人呢。。。型/靚仔靚女/ig男女神，唔好講其他，物欲肯定好強，事實咁樣環境下，個性格好既真係唔多架。。。

識人係ig女神，有牌子比錢佢sale野果種，好好女，但佢話個圈子好人真係好少

濕鳩家庭

事實係要180，我高過我條女一個頭有多

對上個一次比佢係條街到鬧好似係我開聲先

個次係彌敦道等巴士係到傾計(唔記得傾咩)突然變咗鬧交佢又鬧到我喊，我唯有走去電話亭後面匿埋喊，佢扯我出黎鬧：發夠癲未？要發癲就上車自己慢慢發，唔好係到丟架
我聽到心諗點解喊都唔俾就委屈到喊得更厲害 之後就跑走跑去後面d街唔想俾佢搵到我，一邊跑一邊喊，唔經唔覺跑到去砵蘭街，佢突然係後面捉住我隻手，我以為佢良心發現安慰我，點知
：依到紅燈區黎，要喊就走翻出去喊
我唯有迫自己收拾情緒返屋企先算

咁個家姐都係心諗：比自己個fd來，可能佢會死心呢

何必自貶身價

咁樣講野，比著我條女，打鳩我都似絲打你好撚忍得

到返屋企我平伏完問佢到底係唔係男人黎，見到女朋友喊仲不停鬧，
佢話：我諗住用激將法令你唔喊嘛

吹9脹

你揀人人揀你
揀中個爛橙又要喊
自己蒙眼摸橙又唔講

好地地一個婚禮...

咁都仲忍到真係無撚敵

從另一方面睇，邊個唔想自己條仔/女係男神女神，但你想要，就預左有代價，做得男女神，大把野食，點解唔食自助餐，食死你一樣先？唔係話無，一係條仔真係好偏食，一係就你真係好好食。。。如果唔係，都要轉下個心態既

閹撚埋都有之
其實絲打你係咪M屬性

後尾唔再忍，佢又鬧我無以前咁就佢

屌你老味當我狗呀？

執房見到當年公開試佢專登整比我既notes
後悔當年點解自己唔再主動d

就你應份嫁咩

屌，做你女朋友拎來就你架？當你係佢老母咩

為時未晚…?

只數從前的溫馨，不數從前的罪證
呢啲野睇返都幾開心啊

人地有男朋友了 雖然唔知佢去左一年exchange之後會點

有時覺得自己以前都仆街過，
係報應黎，
屌你老母架陣忍到下世啲債都還埋啦掛？

喂，唔係好耐之前既，咁就試下佢啦

有男朋友
其實我真係唔明點解溝條有仔嘅女會俾人叫狗公
鍾意咪上馬囉
追到就係你嘅追唔到就自己能力不足
留得住就係你嘅留唔住就自己虧
根本狗公論係啲垃圾留唔住自己條女就喺度吠
鍾意人咪去追囉
話知佢exchange定結左婚

等等先你唔好膠化我句野先，佢地多fd就唔等如我多fd，我冇話我冇責任，但我會將朋友同可以發展對象分開，同我次次都真心諗有冇得發展，點知次次都係佢地消失收場。其實嗰三個男仔之中得中間嗰個係朋友的朋友咁識，不過我覺得佢本身性格有少少問題。

都差唔多3年了
我都唔知自己係搵藉口比自己扮念舊定真係仲鐘意佢

朋友同可發展對象究竟有咩衝突
媽我睇唔透

試吓去馬咪知

你有無對其他人動心過？有無諗過走？無既話就試下佢，追唔追到，都叫做試過，唔使望住張note係度J

如果你一開始就當佢可發展但係佢當你普通朋友咁flirt,咁你咪易失望囉
而你話有個咀左你嘅，可能佢衝動左然後唔知點面前你又有可能，player又有可能，真心講唔定

唔係話你唔可以咁，但有陣時真係要諗，你既可發展對象，會唔會都係有同一種特性者，唔客氣咁講

人地靚仔又有型，選妃都仲得，選唔中你，咪唔理你，係佢地眼中，唔係佢地消失，係你落選啊

自膠

你地聽下我講先，我有啲朋友係嗰個圈子姐，但我唔會覺得自己係嗰個圈子既，同我以為可以發展既對象嗰一兩個係佢地既朋友姐，但都唔係好靚仔，同都唔高。除左第一個我話高既係大學識。

你唔好係果啲圈子搵人介紹好唔好你同叫一個妓女介紹一個良家比你識一樣，佢地話好仔你都唔好信啦，大學咁多活動，你去行下山都可能識到好男仔啦

都係姐
唔好將男性朋友分類成普通朋友同可發展對象
如果唔係有排你辛苦
有一類男仔好怕俾女仔追
如果你定性左佢地，唔多唔少佢地會知你有意同佢地發展，咁就會縮左

有試過搵對象麻醉自己
但最上心都係佢

有咩衝突，可能你覺得冇，我意思係有啲人你識左就當佢係朋友。
係，我明白你講咩，真係可能係我太易當一個人係幾好，可以試下。

試下啦，J張Note，你自己講完都覺得on9啦

知道啦，明白你意思。不過我已經冇學返啦，同我依家已經有麻木既感覺，覺得要走就走，唔會留。

因為分類會令到你同一個人相處有一啲前設，咁個stereotype會令到你同某啲人相處方式有啲唔同，但係嗰種唔同未必對大家好

其實我又覺得好難唔分，由其是女仔，女仔好多係感覺來到就無得輸感覺唔來就唔來

但係有啲會感覺忽然間唔知點解冇曬
有啲朋友做左一個動作，就算識左好撚耐都會無啦啦面紅左
所以真係講唔定

返工都有好多朋友，朋友又有好多朋友架嘛，唔好咁快麻木，人生太早麻木，仲有咁長人生要過，咪好悶？香港地係多仆街，但好男仔一定有

但都有friend zone over 9000

深夜係好易亂諗諗到崩潰
所以大家早啲訓

半年啫
我六年先終於醒覺佢當我係咩

知道，不過我係一月既時候識到個男仔好啱傾，又有共同嗜好又矮矮地又可愛咁，但佢好快就飛返去uk讀書。咁佢係uk我地都有facetime咁，都幾鍾意佢。三月既時候佢同我表白啦，我係想同佢開始，我就話等佢5月返黎啦。點知佢4月尾同個女仔一齊左，仲要一齊左一星期都話我知。佢地依家一齊係香港

知道，不過我係一月既時候識到個男仔好啱傾，又有共同嗜好又矮矮地又可愛咁，但佢好快就飛返去uk讀書。咁佢係uk我地都有facetime咁，都幾鍾意佢。三月既時候佢同我表白啦，我係想同佢開始，我就話等佢5月返黎啦。點知佢4月尾同個女仔一齊左，仲要一齊左一星期先話我知。佢地依家一齊係香港

6年起碼唔係一世

有啲野唔等得架

好正面，多謝你，我成日都會同自己咁講，不過現實真係 :( 有少少磨滅我的意志。

算啦，明明佢完全唔係我嗰type，不過鍾意真係冇撚計。我地係傾漫畫開始熟先，之後尋日ig story見到佢帶條女去本身話帶我去間漫畫店到睇漫畫，我自己係屋企睇囉咁

我單純係覺得，好男仔女仔落單我見唔少，仆街反而好多男女朋友，往往係好仔好女唔會突顯自己，而無人發現

其實男仔都幾無創意，來來去去都係果幾招

可能呢個就係男同女既分別？或者我自己屬於比較情感行先既人，感覺到就會想跟自己嗰下去做。

比人叫春po？
佢唔講分手 拖拖拉拉
我想講 但係唔狠心
我真係好廢

咪就係，仲夠膽死話見返一齊chill下，不過我有個朋友係識佢同佢條女，可能真係有機會見

分手要狠

等佢番香港就去馬

但去到有啲位唔講唔得

但佢同佢姊妹有機窩
雖然我已經心淡得7788
但真係又講唔出口
sor又叫春

冇曬尊嚴 成班人面前屌我走
但佢又返到去say sorry
屌你老母一淡砂糖一淡屎

chill佢老母，我好撚古板既，用得呢個字都唔係好人

咪撚縮啊

咩事屌走你先

有冇多D bg info呀？
我對上一個男朋友又係會鬧我，
最後都分開左
分開左之後反而相處好左

醒啦好嗎
佢對你好就唔會咁樣傷害你啦

一開始話靜 喜嘅可以睇返我d post
咁我準備一份禮物 氹返佢
不過我想見多佢一陣
我都知犯賤嫁啦 我想有人可以屌醒我
好撚垃圾我覺得我自己

走啦，女人狠心起上來，唔通會返轉頭咩

其實講得出靜同話分開下都差不多，
男人都一樣